「討論」你覺得醫護界要幾錢人工先合理？

目前：
blue object 24,110元 至 38,580元 (五科合格）
white object 45,305元 至 84,250元 (中七畢業）

EN 20,610 至 43,783 (2年課程）
RN 32,675 至 52,578(5年degree 課程）

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元

現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

平衡返狗隊同醫護界，我認為咁先合理：
EN 33,000 至 55,000 (2年課程）
RN 55,000 至 85,000(5年degree 課程）

三B級病人服務助理17,000元至20,000元
一級病人服務助理24,110元至38,580元

醫生應該由入職66k 調去100k

如果唔cut 狗隊資源，呢個醫護人工標準先合理

撐醫護 返送死 !!!

係班狗嘅人工唔合理地高，唔係醫護太低

rn 讀5年書 低人工過中七畢業white object

開多幾間medic/nursing school提升供應先有用
你加人工都唔會變多d醫生護士出黎

cut 資源係唔會變多d 醫護出黎
要加大壓力
加人工係其中一種俾到壓力嘅方法

護士愈黎愈多明愛東華等入學較低門檻既畢業生投入市場
我覺得人工出比佢地已經唔算低
如果你話hku cu poly就值得比高d
更重要要改善既係工時同追更問題

同黑警比都唔低？
中七畢業45k 喎

關乜撚事
護士其實係重practical 既工
當然我覺得知識上都好重要
但最重要係經驗
當初都係得nursing school
唔覺得關學校事 關個人事 有冇心做

個人覺得係狗人工太高
低學歷，低技術而且工種無危險性 （屌你你估美國？）
blue object 13000-20000
white object 22000-40000
差唔多。

做保安17000

咁係黑警太高 咩職業同黑警比都比唔上

經驗既基礎咪就係來至知識囉
行內d人都好唔滿意學店學生既表現
咁專業同與時並進既工種 學習能力絕對好重要
當初護校都冇而家堆學店咁易讀
正正係因為有冇心做絕對好重要
唔改善返工作環境工時問題
點加人工都只會吸納到較低質素既人為左錢去做

我係未來醫護，其實主要唔係薪金問題，而係醫管局轄下機構eg公立醫院工作環境太太太差，
btw p牌，幫手推

外國入菜，本地復耕

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權